\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper,margin=15mm,footskip=0mm}
%\setlength\leftmargin{2cm}
%\setlength\rightmargin{2cm}
\fontfamily{ppl}
\usepackage{graphicx}
\setlength\parindent{0pt}
\pagenumbering{gobble}
\frenchbsetup{StandardLists=true} % à inclure si on utilise \usepackage[french]{babel}
%\usepackage{enumitem}
\usepackage{amssymb}

\usepackage{soul}
\usepackage[svgnames]{xcolor}
\sethlcolor{LightYellow}
\newcommand{\grisclair}[1]{\colorbox{LightGray}{#1}}
\newcommand{\jaunepale}[1]{\colorbox{LightYellow}{#1}}

\title{AIDE : Suivi pédagogique}
%\author{Odile Bénassy}
\author{}
\date{}

\begin{document}
\pagestyle{empty}


\maketitle

$\rightarrow$ D'abord récupérer votre identifiant et votre mot de passe. Si vous n'en avez
pas, le demander à l'administratrice du logiciel.

\section*{\jaunepale{\emph{Naviguer dans le logiciel}}}

\begin{itemize}
\item allez à l'adresse  \url{http://scolarite.jm.u-psud.fr/aide/suivi/index} (renseignez vos login et mot de passe)
\item cliquez sur le nom de la campagne sur laquelle vous souhaitez travailler
\item en face du nom de la formation qui vous intéresse, cliquez sur \textbf{le chiffre} situé sous le mot \textcolor{MediumBlue}{\underline{Validés}}
\end{itemize}

\begin{figure}[h]
  \includegraphics[width=500px]{images/ecran-suivi-admission}
\end{figure}

\section*{\jaunepale{\emph{Entrer les résultats}}}

\begin{figure}[h]
  \includegraphics[width=500px]{images/ecran-admission}
\end{figure}

\begin{itemize}
\item En face de chaque nom, cochez la case qui convient.
\item Quand vous en avez fait une petite série, cliquez sur le bouton \grisclair{ENVOYER}.
\item Sur la page suivante, vérifiez très attentivement toutes les informations. Ne cliquez sur \grisclair{OK} que si tout est correct !
\end{itemize}

\end{document}
